個個都畫比卡超 完未 煩到

ig story 個個都tag人畫隻嘢

究竟jm9？？？？？

無啦啦邊l個發明呢壇嘢

煩到仆街

又一個毒撚冇人tag

無人tag發脾氣

無人tag嬲嬲豬

就係有人tag先煩喎好冇
陪佢玩又唔係 唔陪佢玩又唔係

係咪你地冇人tag
所以以為我都冇人tag

有咩證明你有比人tag?

樓主名

唔洗啦

你唔信咪唔信

醒